天水圍手足！ 點解咁少人架！

做野啦！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唔夠人休息啦朝早重要好多呀

有無直播

成日比人遺忘的天水圍

目測天耀-新北江外，5-6部豬籠車。
有數隊防暴在新北江中間遊走

蘋果岩岩有做直播，家陣無左

天狗表示：燃燒彈！？我驚都未過！你睇我幾多消防喉！

今晚幾點開花？
成日都係見你地經過我樓下我先一支箭飛落樓加入
又冇group冇盛